開機冇反應，但底板燈有著

頭先用用下部機突然自己熄左，開返又熄多次 仲要「啪」一次。
之後拆機箱就聞到陣燶味，火牛應該己經死左。
但係我之後換左另二隻火牛（第二部機拆出黎，正常的），除左ram之外咩都抆走哂 都係著唔到機
不過個底板燈係有著到，但開機制/用電批掂個pwr針腳都完全冇反應。

所以我宜家唔知究竟係底板壞定 cpu壞
火牛同ram 顯示卡個啲基本上係肯定左冇壞

底板燒電容

底版cpu燈有無長着

即係就算底板仲著到燈，都唔代表一定冇壞？
如果燒電容 仲有冇得救

cpu燈係邊盞

最壞情況有冇可能係底板同cpu一齊壞左
火牛燒完之後真係好大陣燶味

底版多 CPU好難會壞

上網Google完 原來爆電容都會啪一聲
咁可能真係底板出問題

屌你老母 垃圾牛燒完仲要整壞埋塊板

用緊乜牛同板？
有時喺底板電容焊得衰，
唔一定關牛事

以前試過幫人升級買AsRock Z97 板，
配Antec銅牛
一個月就燒cap，
有保換過塊就未出過事。
真喺過保的話，
揾人換電容或者乘機upgrade囉。

我宜家買左塊新板 裝哂野之後 終於有反應
但係開機開一秒 個風扇轉一下就自己熄
今次又係咩問題

pish

有冇試過第條ram

之前都試過 換左火牛之後冇事